[Thiago Who?] 車路士 對 利物浦 6

又是幼女控

ME FAST到

又係典

quick

張圖咁細

又係柒典

新紀錄，6秒開po

俾人爆完屎眼咁

回應返上個post股東問題

佢哋邏輯真係好撚痴線
覺得支持球隊係一場辯論比賽
一定要take 死一個side
FSG一定要盲撐
反Fsg 一定係勝利球迷

應該set左bot 1000個時auto搶
人類還是鬥不然高科技

可以再細啲

我搶到破你紀錄

真心傾波得唔得
你地覺得基達勁定唔勁，係利物浦可以去到咩級數同埋點解？

你邊個字頭架？

Twitter開始講買sarr

認真答
勁個時好勁廢個時好廢

非黑即白
完全唔理有其他立場其他光譜嘅利迷

你可以試吓iPhone pc一齊搶

負皮我比 用bot

踢波好撚勁嘅文員

我軒嘅

呢個唔買好過買
BTW 買中堅先啦屌。

有時睇佢睇到好火滾 但係又成日有人讚佢好勁
唔知點解 我自己真係麻麻地佢

投左翼一票 但唔知有邊個~20m又有潛力

希望佢跟下 thiago 學嘢

如果對大巴隊可以4231
南野攻中+三叉
中場軒+thiago

對中上游就433
如果邊奴狀態好就照舊3工兵，狀態上唔返就thiago 6號位

Keita 唔傷根本係中場波底最好嗰個
佢狀態好可以一個人carry成個中場
但佢成日都狀態差同傷
今季應該係佢最後救贖

Leon Bailey

少啲後場玩波
少啲受傷
可以穩佔中場一席

有幾場救曬全隊咁製
可能過翻意德西表現會穩定地勁好多

唔講都唔記得 又話去一哥

又7典開post

都傳過利

屌你老母 睇完沈旭輝段片 拜登上位香港真係死撚硬

一哥d翼廢撚到

Milot Rashica

好想要mbappe sancho

fast

Sancho其實賣水貨係有可能買
包皮真係算鳩數

前面我覺得可以冬天買。

同埋覺得真係買嘅話真係可以清走布包皮同奧子。
沙短如果上半季冇乜出場機會嘅話我都贊成放。

係 所以陳公講得岩 唔需要非黑即白 我地反fsg都唔係盲反 係有曬理據 唔似得撐fsg果啲人生攻擊 逢fsg都撐

FF下 泰亞高係沙維 控場加傳送
基達係恩尼斯達 扭波加致命傳送
法寳奴有埋防守長傳遠射勁商影帝

Fast

唔好諗咁多

布包皮
威新祖

Fsg真係衰撚到罄竹難書個地步
真係要個腦有啲問題先至會盲撐
當人哋係恩公

有Wilson 同布包皮
唔洗買，fsg又贏

可惜基達係英超唔係點過到人
對住佢唔好落腳咁盡，基於搵身位食梗佢

包皮 夏蘭 辛祖 一字排開

高普太追求全面性 搞到啲中場個個都四不像咁 係得基達有少少創造力 其他都係工兵

都係嗰句
都係想應使則使
都唔係話要買到轟鏝咁
又唔係一定要包皮 sancho
買左閘後備講咗三季
thiago 30m又唔係貴
都講到勝利球迷暴發戶真係cl97s

好記得佢頭幾場經常一條友突入禁區

得軒叫勉強符合到

唔使睇佢啲片都知啦
不過而家全世界反支情緒好似冇咁高漲

老母 16-17年 6球9助攻
之後變工兵就廢晒

post霸

前季x factor係短
上季冇
今季應該係keita同南野係x factor了

希望投胎完個世界唔同曬

咪搞
有咁既錢雲拿又唔買
依家不如留返買其他人

Rich

咁din?

巴打，麻煩下次開返體育台丫，好幾次都要search 先搵到

上季係軒再進化carry做X factor

原來我block 左樓主
解lock 返先

一哥唔打翼都得啦
allan幫殺波 壓上digne同coleman
佢兩個d出波唔算差
比占士做又得 dcl做支點其實幾好 但676曬chance

檢討下啦

買就一定買
諗緊幾時買好
唔訂又驚要食炒

基達一失就合家鏟
最大弱點黎
可能廢中同戰術一中路突破 後面要有番咁上下守力汁屎先得

柒典比人blk

下年派

其實買雲拿+havertz 都已經打好晒之後條龍骨
慳錢搞到依家要買thiago 即食多幾年

想問ps5同唔同到ps4連機？

發大財

你係咪平時post 好多正相呀，攪到我roh街唔方面睇post

push

未來熱真係好撚廢

部ps4真係唔識爛

點解架

原來今日有波

要等爛先換機加咩

無開過 唔識爛

正選對保加利亞野

見大家J到咁 一陣嚟到仲廢過基達就搞笑

叫比ching出黎up兩句搞掂啦

呢件真係睇過版 好撚勁
跌watt 變廢都認命
以前買親啲人都未睇過咁滯

兜個圈帶出呢樣野

未官酸就爆一個po,

賣波衫都賺得番啦
食巴西 南美 亞洲條水
變廢我會照買波衫 最小真係補左強先
補都唔補 又唔比人屌果d就不了

今晚希望有得射

印像好緊要 基達黎之前真係好撚勁

但黎到利好似冇代表作

Gini Wijnaldum, the club’s fourth captain, is expected to remain at Anfield until the end of the season [@Simon_Hughes__]

【That escalated quickly...】

《Daily Mail》 Dom King 報導，利物浦向屈福特查詢有關 Sarr 是否放售，利物浦並未出價，估計屈福特會叫價 3600 萬鎊以上......

因為佢爆嗰陣啲killer pass俾前面三個射走哂

真係唔值
加10m有 timo你唔要
係要俾人屌到希望你last cake先講嘔返啲錢出嚟
仆街死啦F$G

slow

跟機？

Portuguese newspaper Record says that Liverpool could consider bringing Rafael Camacho back from Sporting.

降咗班既屈福特都想㩒住黎搶

踢成點先?

6場1球

有棕獅仲唔夠....

Welcome!

踢翼

Sarr 非洲盃點算

希望塞內加爾可以脫非

剩係記得佢上年定前年打U23戴帽之後屌高普放佢打閘

反正冇人買 想盃仔睇Wilson 同 Elliott

佢嘅quali至少一線中
唔差過轟高華錫（帶生個波有啲似）
高普畀足機會佢 去到咩高度要睇佢自己造化 專注度唔穩定係佢致命傷 同埋感覺上落到場又好 練波又好 唔覺佢好有passion好想進步咁

有冇人記得以往幾點官酸

唔好等
試過半夜,

佢d護波有老母咁好就真係成大器 成日一甩波就大檸樂
老母冇既野佢有
佢冇既野老母有
兩個加埋合一就堅料

上次西米準時兩點半官宣

son

Thiago應該done deal
Bundesliga youtube channel出左top 5 goals嘅片....
之前Schick，Havertz轉會都出左

老母前插, 頭球, 身型呢D強既

但lag機

高華錫硬淨同跑得快好多 技術差唔多 係冇射門only

36m 芬威笑而不語

拜其實都講咁出黎啦

最後一招 medic fail

比fsg撚到宜家心理好唔平衡
買又覺得唔值 驚買完兩個夠數之後佢唔再買人
但唔買又唔等於遲d會bid其他

睇佢踢波都好少用上半身護或借力
高華錫推進時好撚多手

買唔到仲要加強埋同咧對手既陣容果度先慘

然後去轟,medic pass

Welcome Sarr

屌打利班友

唔係出局咁過癮下話

得基達有得比下

唔好買sarr得唔得
好廢

古積呢？
股東話古積數據仲好過thiago

假波到google隊紅兩件

ProClub後防

唔會買啦咁貴

哇屌 文員入波 假到

未買嗰陣世界級
成班話以後唔屌FSG

而家話老母留, Thiago done deal
CB用邊爐做替補
左閘又買左人
咁前3買唔到backup我都覺得都算係唔錯
當然最大敗筆係唔買Timo
但如果轉去買Sarr我個人希望下年再揀算
同埋其實想高普留brewster (如果唔留就賣的話)

Timo(很想念他)

loan/sell with buy back option 算啦
垃圾利的確無位比佢踢了
左翼loan都要loan到翻黎 應該

比波都好好多
基達比波尺寸同力度都預期以下

買D 10m google 人都未買sarr
波衫都少人印

佢交失, 又晤搶番
弱點黎

放心啦
一季入34球嘅werner先50m，fsg都唔肯俾
Sarr一季入得5球，仲要降班隊，fsg點會俾3xm

推老母做前面3個既sub
反正佢前插咁好

用老母護波能力做假9

買完人準備利記大賣場
古積 wilson 沙短 力子/包皮

放翻短兒比拜未
佢地又要替補

包皮都賣fsg out la

解決到我心中最煩惱果樣嘢

中場對住大巴唔駛lag機

今季有返信心爭冠

有buy back clause同借出去冇咩分別

又buyback/loan其實可以
補左其他必要位先
有無善長20m接走古積

我地有布包皮, 艾辛祖, 鐘維斯仲唔滿意？

有分別
假設踢唔起唔使收翻翻黎

Sarr都唔錯 但36M咁貴就不了 降班貨+非洲籍
一到非洲盃立即冇晒翼踢

快啲官宣跟住狗衝去買波衫

鐘斯見字快去學踢左翼

咁慢

想要真包皮

搵醫生比塊你

傻豬黎，fsg既buy back係氹下你班人
等佢可以賣d你地唔想賣既球員咋

降班仔都要3600萬
邊忽勁

利最鍾意降班仔

高普最鐘意D入到利波既人
之前踢完友賽又話買daka

38m？
fsg: 8m

試過啦 俾呢度啲利子屌到飛起

勁嘅高普就會買返啦
問題係多數都唔勁姐

官方：Setien發表聲明，指巴塞雖然8月17日公佈炒人，但就直至尋日9月16日先正式出書面通知，更向其餘教練團隊指佢地將會有「明顯調動」(significant relocation)，所以Setien將會聘請法律團隊控告巴塞！

The members of the motion of no confidence against Bartomeu and the current board have today presented a total of 20,731 signatures, the required amount was set at 16,520.
This means that more than 20 percent of the votes would have to be invalidated in order to discard the motion.
More signatures would have been collected had Mundo Deportivo and Diario Sport reported the motion as they did against Laporta, however, they decided to keep things quite.

今鋪巴塞都幾大件事下

但到時fsg唔會比錢你買返，咁都唔明

冇先例好難講到咁死
真係成才嘅以fsg個種乞衣法仲唔搶返嚟當金蛋賣

可以破密集

Official未

Thiago Alcantara has also signed his contract until June 2024 as new Liverpool player. As promised by Thiago himself to Jurgen Klöpp on June, he’s coming.

VVD又幾潮 著Travis Scott Dunk Low

體測肥左

4年合同？

yes

一場都未踼就J
之前夠J keita

keita 先係潮童

泰亞高係拜仁同疤都成功過 西班牙國家隊主力
搵佢黎同基達比？

老母先係成身Gucci

睇咗歐聯果3場 每球first touch分波都J死人!

個卡士勁到呢

繼續未有official 恭喜medic又fail

好似係拜想德甲開鑼前settle好
加上高普出聲想快啲買先突然成事

Outs:

Ibe, £15m
Benteke, £32m
Stewart, £8m
Sakho, £26m
Coutinho, £142m
Ward, £12.5m
Solanke, £19m
Allen, £14m
Lovren, £10m

Total: £278.5m

Ins:
Thiago, £20m
Salah, £37m
Mané, £34m
Robertson, £10m
Wijnaldum, £25
Van Dijk, £75m
Alisson, £67m

Toal: £268m

Michael Edwards 🙌

題外話
車近5年net spend爬左我地頭少過我地了

都可以啦，依家當打可以號6,8號位都打得
過2年真你回塘咪錫住用，對中我下游控制下節奏

未買Thiago 股東: Thiago who?用古積會仲好
買完 股東:

屌你老母未買個陣又話太老中場太多人又比機會青訓 仲要屌話買Thiago班人係haters fm轉會專家 買完又話撚化班haters 反fsg有咩好講 股東個腦真係裝屎成班白卡撚嚟

如無意外3年/完約去意甲 計翻岩岩好

我認同keita技術性質好似小白
佢唔傷又有狀態根本好屈機
一定唔會係水貨

買人好fail
賣人真係痴撚線

錫菲聯原來咁快2連敗

體測fail再減返5m先

彈鐘了

碌twitter見到 有無人想買翻套

創造力一流，絕對係正選，
甚至創造力最勁係佢，可惜易傷

有興
但有啲驚淘寶質素

Thiago Alcantara will be unveiled as a #lfc player on Friday.[
Anfield Watch]
唔知可唔可信 但如果想等官宣應該可以訓先

快槍手

Friday即係星期六

Watford have been aware of Liverpool's interest in Ismaila Sarr 'for some time' and they will not stand in his way if the price is right. However, they are looking for a fee in excess of £40m and that will stretch Liverpool's budget. [@RealKevinPalmer]

Liverpool have enquired about Ismail Sarr and discussed his situation. No bid had been made but he is being seriously considered as a back up option for the front three. Watford would want £36m+ 🔴

Thiago is in Germany and will not undergo a #lfc medical until tomorrow at the earliest. #awlfc [@_pauljoyce]

MUFC in for Gabriel, Gabriel joins Arsenal
MUFC in for Ake, Ake joins City
MUFC in for Reguilon, Reguilon joins Spurs
MUFC in for Bale, Bale re-joins Spurs
MUFC in for Thiago, Thiago joins Liverpool
MUFC in for Sancho, Sancho stays at BvB

橙

呢件20m比盡

又要等

BREAKING: Thiago Alcantara will be unveiled as a #lfc player on Friday. #awlfc [@MaddockMirror]

Thiago was due to arrive on Merseyside late on Thursday evening, to complete the second part of a medical assessment, and finalise contract terms on a four year deal. #awlfc [@MaddockMirror]

Thiago has already agreed in principle his four year contract, which will see him slip in behind Virgil van Dijk and Mo Salah as one of the highest paid players at Anfield. Liverpool expect him to complete the final stages of the medical process on Friday. #awlfc [@MaddockMirror]

Bayern Munich manager Hans-Dieter Flick on Thiago: "I can only congratulate Jurgen [Klopp]. He gets a top player and a really good person. He is a quality player that we have lost." #awlfc [sky sports]

Flick: "He told me openly that he is looking for a new challenge. I talked to him a few times and tried to change his mind, but it was his decision."

Rhian Brewster has held talks with Jurgen Klopp over his future this week and the champions will allow the striker to leave permanently if a suitable move can be found.

#lfc value Brewster at around £20m - and any deal is set to include a buy-back clause. #awlfc [mail]

Sheffield United and Crystal Palace are the front-runners in the race for Brewster. #awlfc [mail]

20m
FSG又贏

咪有雲迪碧克囉 佢地就唔知竹
我利買到包皮就知竹

小白最大既特點係護波hold波勁 幾條友圍住佢都護到波
基達護波能力

Thiago留名

髪線高同細粒就似小白

佢護波 迎波個d差撚過沙基利 沙狗都冇甩佢咁多

如果你話impact黎講 沙狗13m ge價錢 第一季都差唔多5g5a 其實真係好抵買

對修仔個陣僵局下搞到人鳥龍先開紀錄
對富咸尾段奠勝
對紐卡素後備出黎斬球靚波比神峰批入反勝
對巴塞斬比老母入3:0 Ge一球

基達做過咩 除左對般茅1g1a 比較精彩之外我真係數唔出 都出左成50場英超 60m ge price tag 同埋12萬鎊/w咁貴ge人工 佢連身價7成我覺得都未打到 幾失望

感覺基達到依家都未係好夾到，狀態又唔係好穩定
我覺得佢係有料既（推進同後上）
但係次次一打起又傷

玻璃人 keita ox xs
早賣早享受, 遲賣少幾舊

快槍手李典

🚑 FITNESS UPDATE | @ChelseaFC |

Thiago Silva and Ben Chilwell have both reportedly returned to training ahead of Chelsea's clash with Liverpool this weekend. However, Hakim Ziyech and Christian Pulisic look set to miss out. [@LivEchoLFC]

應該會買埋sarr skybet熱到仆街 買10蚊賠11蚊

40m
Fsg屌你老母

可能分10年俾

屈仔買返嚟都35m歐元
條友單蹄馬嚟？fifa逆足得兩星

香港地區 預購活動將採線上方式進行，預定自 9 月 18 日（五）中午 12:00 在 csl、LOG-ON 及 Sony Store 網站開始提供預購，亦可自 9 月 18 日（五）起在 PlayStation Platinum Shops 進行預購。

網上預訂 9 月 18 日中午 12:00
商戶名稱 開始日期及時間 預訂網址
csl
LOG-ON
Sony Store

商戶名稱 開始日期 詳情
店舖預訂 PlayStation Platinum Shops 9 月 18 日

為左慳10m 有timo都唔買
真係諗唔明係咩操作黎

其實如果咩人都唔再買既話
南野 力子 呀短又唔係唔踢得既

但呀短太易傷

屌你老母起身仲未官宣

你買？

星期五官宣 星期日都踢到

識人？

早晨，官宣咁未

dllm fsg

買你未

已經諗到bino今季應該主要打中堅
又唔洗買

仲未有

成班on9入拜狗狗竇做乜9

我都唔記得咗上次睇沙短踢波係幾時

恩尼基達

有印象已經係對愛狗

1001之鬼

新利報到

過兩日去印Thiago

如果簽埋Sarr, 中堅
呢一個轉會都唔再反FSG

Sarr好咩⋯⋯？

原來仲未到

撻Q了

邊個先係佢

留到老母嘅 我覺得唔洗買中堅都可以
計下計下 古蹟 wilson 包皮 再加果兩個陳年青訓 賣得
矮撚 力子賣到嘅 就換番隻正式嘅左翼番黎坐後備 技術好番些少嘅 而家有堆人賣唔出放到度唔知做咩先係大問題

迪亞高 艾簡達拿
泰亞高 艾簡達拿
堤亞哥 勾根泰勒
迪亞高 勾根他拿

喂呀哥 勾根溝泥

真
文尼 南野 老虎 張伯倫 史獨 卡路爾 賓迪基

真 有班係除左兩個盃仔出到之外 歐聯英超連後備都唔會有 所以成日話觀點角度唔同 因為真係有人係度 但用唔到就cake住哂

太高會著幾號呢？

6

準備印

力子可惜啲，如果買sarr當衫點解唔要華拿，價錢又爭唔遠

有件66，再印件6

Sarr or no one, 你話呢

理得佢幾多人 又唔係我出糧
最緊要提升到實力

想要辛祖

其實40m 大把選擇

捽甩個6

Hansi Flick: "Thiago is an extraordinary player and was very important for us. My coaching team and I enjoyed working with him. It was very emotional as we said goodbye. I can only congratulate Liverpool as they got a great player and especially a great person"

真係波衫都夠回本

泊大巴陣 明明最好就係兩閘出波

同埋張仔基達沙短個班文員計半無都俾多佢

計半個

你比著高普玩開勝利11人 其實買幾多人都冇用 好多位基本上都執唔到 但泰亞高係真係要買 只係個中場之後點分就好難講
諗就希望係個陣可以不斷由4231同433咁換黎換去
所以先要有番個有力嘅前鋒 明奴打唔到9號位一腳ko 包皮有小小呢個能力嘅 力子就hold波唔掂但有運 我覺得佢打翼黎備又麻麻正前又麻麻 買定換都有風險 所以唔容易搞

thiago同ps5我都要

好大機會簽sarr
中堅唔知係唔係簽呢個星期傳果個

希望訂到狠狠斬班支仔一頸血

用Thiago攞嚟墊PS5

今年肺炎 轉會費平咁多都要比40m 買sarr
不了

Werner 48m

大家睇左幾多條泰sir J片
我86456條

40M買Sarr咁點解唔借多10M買Werner

完全睇唔透

有沙牛麵嘅morning先係good morning

Fsg on999

Zaha 都未必要40

有名你叫niggapool

出年唔踢英超
利直接踢nigga盃

如果買到sarr 可能係edward個團隊覺得timo唔掂

我覺得
Sarr 好過 Timo Werner 好多
從利物浦牌面上嘅舉動 （想借出／賣 Origi 嚟睇）
我相信利物浦（Michael Edwards）對 Sarr 係有啲興趣
屈福特啱啱降班，再加收入大減
上年用 30m 買 Sarr ，唔知佢哋而家經濟有冇壓力
如果可用較抵買價錢買佢做前線三人嘅後備
我認為佢係一個幾好嘅人選
始終 Origi 係唔多適合打邊鋒
而 Sarr 係夠料同適合打邊鋒或正前鋒
如果利物浦真係想出手
就睇吓 Michael Edwards 係咪可以打劫屈福特

所以40m 買sarr 真係咪搞

【高普：我哋會再進一步】

高普在利物浦周末面對車路士前接受 Sky Sports 訪問時指出，球隊將作出調節，再創高峰：「我們要再向前走多一步，這是正常的發展，因為其他球隊也會進步。這和我們是否冠軍無關，我們希望在問題出現前找到應對方法。」

「我們已證明有很多方面能做得極好，我們要繼續展示這一面 。同時，我們也要找到適合的方法，為新球季準備。」

被問及車路士的收購時，高普稱讚對手的實力：「他們有幾多具威脅的攻擊點，他們本身實力已很強，收購亦很出色，我們在上屆面對他們的比賽已踢得很辛苦！」

「佩利錫早前未能上陣，但他應有機會出場，孟治和夏維斯 - 我看德甲時已認識他 - 今屆會是重要人物。他們在前線、中場、後防也有實力，全隊也具威脅。」

訓醒開埋工都未官宣

尋晚追左成晚飛機都等唔到泰亞高

屌利老母 又空炮？

蛀牙

今日官宣啦

Timo淨係唔使打非洲盃已經值過Sarr啦

用Wilson做籌碼換啦

得cut 大位古一招

淨係靚仔已經值過Sarr

葡超19次上陣，860 分鐘，1助攻
全季28次上陣，1324 分鐘，1球1助攻

邊爐已淪為後備中堅

Bye bye

唔駛返工先係good morning

又抽埋d咁既簽迫害我利

平平地可以ge 反正都唔夠翼/閘

中場都係fabinho hendo wijnaldum thiago 四揀三
其他唔係world class

吹到基達都唔計中場

有morning q先係good morning

林肯都過唔到 唔駛諗後面啦

world class 呀…
有thiago黎左佢安心打後備啦
差人地一班波

又可以放棄呢隻垃圾杯了

打arsenal 又提早收皮

基達唔傷先算啦

有無清法國chateraise呢間野越開越多
不過佢個瑞士卷真係

食唔起

屌你
又講番工

上年先出幻幻淘汰過妓

而家達蛇係盃賽專家

清聽日開工打算食咩早餐呀?

十幾蚊咋喎

今年出包皮 Harry Wilson Neco Jones 18碎黑鳩
睇下會唔會爆冷

聽日應該食強牛治

食tea

你都要番

返工啦

聽日應該係起身食tea

究竟邊個發明星期六
要返工就唔好有星期六啦

一至五加禮拜日算

今日可以遲番
要攞架車去保養

上年2邊既龍廢到on9

食屎啦
扑左你先

聽日你樓上dup野
樓下鑽野
隔離裝修

古積包皮wilson全部set buy back la

利物龍

邊個發明番工

好毒嘅詛咒

Brewster+Wilson=Sarr
Grujic+Phillips+Karius=中堅

賣唔出就無

怨婦龍

我呢一個月樓上已經大裝緊
我成間屋出面都有個棚係到 已經習慣左
隔離又個間真係放緊盤

應該今晚訓覺前就有著衫相

執返靚仔放盤 可以叫貴50萬

有預感泰呀哥過唔到體測

等睇一個月後變泰狗 Thiago out

張囝可以轉職打左右翼後備了

安心做文員

好彩A1旗下，唔算藍店(好似係)

聽日起身小心膝頭哥唔會痛但係瘀呀

間野d雪條都幾好食

你因住聽日早餐食強牛治哽親好過啦

有幾間直接係under日本總公司 唔係a1旗下

咁仲正，瑞士卷食到有高潮

祝你隔離屋啲裝修唔會完

有無食佢個泡芙 一樣咁正

我鍾意銅鑼燒，白桃同士多啤梨都正，其實係佢地個無敵cream屈機

如果呢句係比清講....

Thiago When?

銅鑼燒未試過 下次試下先
佢個cream真係好尾機

想要Leon Bailey

話時話，利明明有兩個世界top10中場都要買泰亞高？

買埋thiago咪岩岩好3個

又反軒?

點解利狗完全唔諗so9
唔洗錢叫佢人工收順d
幫佢贏返次英超

佢而家邊岩踢呀清

高普唔出聲既話係唔會再簽人的

力子都唔岩踢架
後備姐
咁多場波踢
佢齋玩個人技術都夠

要攻時後備當然好吸引，但講緊份人工應該cut五份一FSG先俾得起
祖記而家唔要佢，我估去PSG機會都大，再唔係就中東或者真係貼錢番Ajax

佢點會想返黎英國比傳媒針
上年仲要比利迷噓

80m

Sarr都好靚仔

好似係佢想留喺疤 所以唔過祖記

剩係射術都值啦
落場個心態又唔差
不過就算利想簽都未必得
佢好似好憎英媒

另一版本話祖記最後決定要迪清高
高文個廢柴話唔用佢喎，睇下美欺大話事權啲定高文大

美心閪餅

食taa

佢點會唔想去祖呀
佢pass左個意大利文test
祖要迪清高唔要佢

thiago where?

邊 泰 基
呢d中場，高普未黎，真係想像唔到
大家屌少d芬威啦

For a week only

Thiago what?

Medic test failed !!!!!

thiago hendo fabinho
J左

fabinho要快D回復狀態

簽多1-2個先唔屌

Thiago tonight

簽隻翼即印波衫

Mane is like a big brother to me - Sarr say

【一起森巴舞，巴西幫歡迎你】

唔講你未必知，雖然泰亞高‧艾簡達拿國際賽代表西班牙出征，又喺意大利出世，但其實佢係一個巴西人，佢老竇更加係巴西94世界盃冠軍隊成員馬仙奴呢，細佬拉芬拿就踢緊巴塞隆拿。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

ohhhhhhhhhhh thi~ago

我知東涌係仲有？

【費歷克祝福泰亞高】

拜仁慕尼黑領隊費歷克 Hansi Flick 在記者會上確認泰亞高將會離隊，並送上祝福。

費歷克：「泰亞高對球隊來說很重要，而且也是一位非凡的球員，我和教練團隊都很享受跟他合作，跟他說再見時大家也顯得不捨。」

「我恭喜利物浦得到一位如此出色的球員和傢伙，泰亞高會為他們帶來很多的變化，令我們難以想像紅軍的戰術。他總會意想不到，為你解決很多問題。」

拜仁上上下下
都好有風度
大會風範

最後多數講價講到25m左右啦
咁貴撚會買咩

今年仲未響降班隊簽到人

短殺獌都唔記得

買aarons啦

係利成日搞到啲轉會柒吓柒吓啫

星期日會唔會有Thiago

屈仔買返黎都要30m

諗起佢點買國師就唔會講得出呢啲說話

免費簽到咬人蘇返黎
今年內唔屌FSG

上一代人嘅事黎

想要cantwell多d

無錢了

Liverpool have offered to cover the cost of Lincoln City's coronavirus testing for players and staff ahead of their Carabao Cup fixture on Thursday. #awlfc [daily mail]

Should Liverpool beat Lincoln, they will face Arsenal or Leicester City in the Carabao Cup.

十一點啦屌

之前批鬥ozil
日日指指點點
邊忽大將

Wijnaldum Thiago Fabino
WTF

仲有德國正選門將單野兇9鼻屎佬

官腔： 個別事件，不完美，可改善

又兩輪遊

Wijnaldum Thiago Henderson
WTH

咁之前咪WFH

Wijnaldum Fabino Henderson
WFH

Henderson Keita Gini
HKG

返工放工24小時俾啲英媒針對
出咗利市無人鐘意佢

唔想返英國都好正常

邊有錢出糧

話時話大清係咪仲未有班落

之後轉打4231?

未有
好似之前話試腳

不如簽佢返黎做教練
做球員佢唔會打得返起

訓醒未呀班英國佬

想像一下

文咬沙
泰軒邊
啫範馬樂
AB

聞風喪膽

美國/ 強國可以la

去意假都得

誰離開 誰連戲 誰人必須執行李

狗會

主隊受讓平半
有冇攪錯

美職想簽佢
佢想踢英超呀

軒式埃及文明泰邊爐

個表現同WFH一樣 成班打哂J 先踢咁

Wijnaldum Fabinho CurtisJones

Wfc

易過買Tesla

唔買走寶

而家真係四圍都有

人工應該高好多

上季你有冇睇？

532大巴戰績

錫菲聯 532，靠甸軒屙蛋
曼聯532，1:1
阿仙奴532，輸埋1:2

今季社區盾冇Arnold更加收埋皮

有Thiago 有變數

Wijnaldum AOC Jones
What A Joke

仲要kmb俾八成人工

冇綿龍高普個套唔會work
蘇狗返黎點都係打後備

Timo Werner向車人工高過文尼

有多隻前鋒會好啲

有呀高破密集

369

Fabinho Thiago Firmino

呢兩日官宣thiago嘅話我請利子食壽司郎

多謝 今日體測

多謝

岩岩book咗位

多謝哂！今晚繼續追飛機！

報名

留名

大清之前話好感謝利
如果利肯offer任何職位比佢佢都會返黎

報名追飛機

星期日好彩車個邊有幾個都出唔到
師爺美隊捷維爾
timo上場傷完都未必出到

LM

本身仲諗咁快要打車
衣家睇其實係好事
傷既傷，未熟既未熟
夾好哂就真係難打

d股東真係好嘔心

所以今年早對車係好事
感覺美隊師爺個啲會撚到我哋一棟都無

Crucial element in getting Thiago deal done, is #LFC success in negotiations for fee to be paid in increments over course of the 4 year contract. Liverpool will pay only around £5M this year, the rest in yearly instalments. [@MaddockMirror]

5m一年慢慢比
黑衣利

依家開始留定肚

中場會出WTF 定WTH呢

法國利想放啲人一個都放唔到

This?
食壽司郎食撚到露出

般茅

Edward out la

多謝哂

佢話Anfield出面賣熱狗都制

好想念他

Wijnaldum Thiago Henderson
WTH中場

Thx

MIlner Lallana Fabinho
MILF

幾時食

返黎做射術教練啦

新利留名

原來markovic而家先26歲

留名先

WTF 行先
軒傷患多

講真唔覺sarr勁過包皮喎
仲要又非洲人

唉
同我同年同月同日生
一黎果陣仲諗住有得成材

做跳舞教練

嚇死，以為係我

嘩屌

剷草都j仲要高人工

大清

正呀喂

想一陣試食 book唔到 walk-in係唔係等2粒鐘

Thanks

你包定場都得啦

晏就個幾鐘啦

WFH

如果有得簡
大家會簡bruno定泰

Bruno who

假設牙膏done deal
Grujic out
真係簽多個卡叔level嘅免簽-5m 中堅就收貨了

英超/歐聯
文 明 沙
牙膏 bino 軒
Jelly vvd matip Taa
Ali

Fa /league cup
力子 南野 沙短
老母 米叔 基達
西米 第四中堅 gomez 76
早安

雖然無鏝轟咁豪華
不過都算見到利終於可以打足四條線

小朋友同FSG先做選擇

咁多人搶ps5

第日泰呀哥黎到
角球 罰球
邊個處理
TAA定泰呀哥
會唔會爭黎踢

有冇利子搶到ps5

想拎黎炒

聽到大陸冇得賣
一班諗住有得炒
另一班自用驚要炒

張？

張仔已成condom

現實係 傷：基達 糟糕 馬貼 沙短

諗起牙泰靚分一個大轉邊比左右閘, 一個through ball比沙拿文尼跑就唔小心漏左D精出黎

唔會啦 開罰球角球 好大負擔

Thiago要聰明足球踢多4年

想問下如果想要球會字邊度有得印
定一定要喺官網買

Thiago 由270k減週薪至200k加盟利記

成為利記第二人工高嘅球員

我同事都問我有無搶黎炒

未來4年都冇錢買人了

佢續拜既話應該攞多過300k 減人工過黎

張好多文件要處理
沙短傷埋就私心想wilson 留喺利試下踢一季都好

真正唔為錢轉會

官網啦 香港印好撚貴

送HK？

好想識呢d女

連拎7季聯賽冠軍既球員都仲想挑戰自己
同fsg既不思進取比

送 1-7件運費都係150蚊港幣

呢個陣先係高普最愛

如果英超字係咪香港買都ok
諗住買vapor 一官宣即刻狗衝去買

張圖假架下話
Philips £70k
Taiwo £60k

上年三十幾件都係$150
今年官網轉左1個member 最多discount 75鎊

FSG 害人害物

我試過10件好似要收貴d

張仔人工少過古積
WTF

免費都要比200k 人工 好貴
我覺得唔買佢中場都夠人用啦

曲到

夠人唔等如質素夠

泰仔年紀唔細
球會係咪on9

想蝕撚死球會咩

屌你咩成點啦

泰亞高艾簡達拿（Thiago Alcantara）被認為是德甲聯賽，甚至歐洲球壇最高水平的控制型中場（holding midfielder），更獲得哥迪奧拿的高度評價。近日這位西班牙國腳盛傳向拜仁慕尼黑提出離隊，甚至轉投利物浦。論創造力和技術水平，他恰好能填補紅軍欠缺的元素

即管睇下會唔會利化做工兵

咁樣成個薪酬架構會破壞晒 係咪痴撚線

古積勁過佢啦

屌 搶唔到

#FSGOUT

頭先有冇聽
「哦」

我真係唔想帶牙膏黎 咁樣對球會發展係唔好

有 森美都cls 明知個老婆咁撚忙 就快快手駁個電話啦
為左個環節搞到我又聽得辛苦 個老婆同個女都辛苦

有傳係下一個目標，不過佢身價不菲 #sarr
雖然所屬球隊降左班，但估計都要35m 以上

Sarr 19/20 加盟屈福特，英超上陣28場入5球6個助攻。
我地印象最深刻應該係屈福特3：0贏利物浦，Sarr 入2球1助攻。#誤

主打右翼，但係非洲球員，大家點睇先？

#olschksar

死廢青，200000週薪黎占中
阻住Curtis jones上位

咪臭係 阻撚住宗子發展
明明依家可以傷一個就俾宗子正選獨食下

你老尾登雕未

其實個老婆都係扭下計遮 頭先有下應該知道係老豆打黎tum佢笑得勁開心

你地咪曲啦 我真心

唔知點解形住 Thiago 會睇唔起利記班中場

真 講講下又拉去答案之歌個鑽石

個老公講到好似就離婚咁

聽到佢真係好愛個女我都想有個咁既老婆

未，所有都係fake news 黎

拍咗利雲度夫司機咁耐 等睇佢俾前場3子啲埋門激到嘔血

又搞到人個女喊 個老婆又要招呼你地唔收得線又要氹個女
我地仲on9 係到聽人地個囡喊
快快手比佢地講完播歌之後加2句感想咪完節目囉

如果上年買Bruno 今年Thiago 加埋hendo / mino 諗起就爽

我地下年買包皮

Lm

平平地借隻jovic 睇下有無料到啦不如
睇見James咁勁就諗起皇馬好多人都無得出

同ps5一齊出既驚都唔吸引

又右
最多人踢到右

沙拿
文尼(一開始來利就係踢右)
沙基利

無頭啖湯癢
代代都係出左一段時間先買

想打機都要食炒價

得demons souls

keep block is fine

出面大乳到

好想撚spm第一集超神

ps4都有，玩住先

最on9係 最初買個人係驚非洲盃唔夠前線
依家又買個blm 下年你係咪又買個前鋒先？

包皮
辛祖
打包

爆左3次機啦第一集

基本法腐乳你打機嘅權利

下半年中買應該最好

利雲係勁
但講到三子好廢咁

搵個零紀律既人黎搞事？

Isco諗唔諗得過

岩踢咩
泰博黎左已經有技術型中場啦

買harvey barnes啦屌
英人又踢得左翼

咪搞，打起左就變相幫人練兵，寧願用下新仔好過

如果淨係可以補多一個位

大家會想補個中堅定係翼鋒/正前

後者啦
Front 3 要得閒抖下

呢件就算肺炎價應該要40m up, FSG肯比呢舊錢就買左TIMO啦

4 5點官宣到喇掛

凌晨4，5點ok

李城勝在價岩就咩人都放

都啱

頭一場幾勁 係咁扭
之後出親都垃圾時間，一係就打翼衛
個個領隊都唔鍾意用 同艾沙迪一樣咁
有暗病咁

我揀中堅gomez/matip 一齊傷甚至長抖嘅機會太高
一無就要出青訓/bino
Front 3 要抖甚至傷都有南野/力子/沙短補上

就算要出幻幻 前面布包皮/67暫時嘅水平都高過中堅89/vdb

文尼都ko過舉手王啦

如果琴日體測完就預下晝4,5點
如果未就預凌晨4,5點

karius 25k, phillips 70k?!
ox 一定100k
milner 120k

之前邊奴好似咁上下時間announce
我記得食緊lunch

Philips 70?唔怪得賣唔走

佢憑咩？

後備果堆得南野有睇頭
力子沙短都好海鮮

到時過到嚟 等軒醒佢2招啦

泰亞高+法賓奴
軒達臣+費明奴+文尼
沙拿

諗起都想j

南野market value 有55m, 張圖好流下喎

邊奴頂囉

軒右中場即係杜sir返嚟執屎嗰季不了

有人發放虛假消息
從而領人憎恨FSG
咁係違反利安法

老母同軒都頂過中堅啦

利週薪份表好撚流下

taa 60k
英超冠軍，英撚正選都咁平

夠晒versatile

睇到 好下流

廢中最愛

對上一個big name係沙基利

已經有一個月後畫面
Thiago攞波原地轉圈扭過一件之後
發現前面三件塞係禁區比唔到
灰撚哂機回比vvd鳩斬

想睇VVD打前

如果出Bino打high line真係死硬

其他唔啱 但taa好似真係咁低

重聚了

沙短好似唔係短過泰仔好多

TAA起碼加1倍人工啦

根本
兩閘都要180先正路
軒都要啦
屌你人地出面豪門全撚部大牌都250up

fg做咗野兩年係咁上下人工啦

兩點都黎啦仲未出相

否則冇錢搵大肚婆

傾緊Sarr 唔好催住先

睇落都似mkv級數

以前睇過thaigo一篇專訪
最記得佢話即使有諗過返巴塞
但好想同拜仁贏一次歐聯完個心願，否則唔會走
苦盡甘來 真係希望佢健康咁踢多4年高峰

派路都係一樣踢法可以踢到35
希望佢都得

佢左邊係邊個

高普既兩翼最緊要跑得快 唔夠快既就會好似沙短咁被棄用

咪who?囉

Klopp in 2017: “[Keita] is the best player in the league. I’d have preferred him this season. Last year together with Thiago Alcantara they were the best in the league.”

高普在集郵

Fsg準備緊一堆轉會想一字排開先影

Who再左邊

派路防守無咁勁
加上有Vidal 馬治斯奥跑埋佢個份

射咗

拿唔求咩
你比件左翼就收貨

老母國家隊咪踢翼囉

Bino國家隊踢右閘
條友係新米叔

London Time 0700 AM

thiago快好多

我講緊成張大相嘅左邊
排住黎買下個就到佢

所以利po有無人搶到PS5

Thiago真係done deal?

官酸味

屌你老母跟本就訂唔撚到！

法賓奴/軒隊
老母 艾簡

沙拿 明奴 文尼

應該會咁排...

如果簽到Sarr + keep 住wilson 其實都夠人

CB 簽埋高爾巴利取代高美斯就好啦!

點撚搶 成30分鐘都係f5

點解唔免簽埋國師 又可以做翼 又免轉會費
橫掂佢依家冇工開可以壓佢人工wor

1：0 thiago 25”

仲未食Lunch

快啦

利ig開工！

Thiago帶唔帶得起瑞士美欺

消息指高普與布斯達會面後，決定將呢位小將賣走，轉投錫菲聯機會高唱入雲。

綜合報導利記會以二千至二千五百萬鎊價錢出售，當中會加入回購條款。

叫左外賣
送撚左半個鐘都未到

加回購我覺得ok wo

布包皮換泰仔

Fuckpanda?

茶記外賣

係遲d換真包皮

除非費基亞2.0

唔賣得唔得...佢上季踢史雲生幾勁...未來人材

唔賣就無泰了

未來人材咪等到未來先買番囉

高美斯 英撚第一中堅
唔會買人頂佢

唔肯幫高普含所以賣？

又買人又唔用青訓
高普係咪想逼死班股東？

交屁仲係150k咩？係我就支持佢去皇馬

泰亞高 老母/軒
基達/南野
文尼。明奴 沙拿

列物浦了

Breaking!

咁認真講句 你擺喺度佢都冇得點出 不如放比第二隊 幾年之後買返返嚟仲好 其實而家簡單啲來講 即係錫菲聯幫我哋養仔 遲啲用貴少少嘅價錢買佢返嚟 同埋而家包皮都唔啱廢中用

Thiago係咪坐左馬航
咁耐都未降落嘅

返工返成點

好心用private jet 去接人啦
冇d 卡士

如果真係傳聞中25m賣之後可以30m回購
其實good deal 喎
佢踢成點利都淨袋25m先
真係成材就俾返5m育成費

另類外借

Good deal啦
你唔係真係當布包皮係寶ar ma

但之前係謝 阿 馬，仲正

終於有飯食
但係比人打左5次電話追我野都無聽到

軒 泰 邊 可能仲正

點會唔岩踢
又會迫搶，又無私，射術又好

private jet 貴
要賣人先有機票錢

謝隊同阿朗真心正
馬斯嗰時冇咩好好嘅印象
浄係記得佢成日攞紅牌

Sarr has been identified by Manchester United as an alternative option if their move for Borussia Dortmund and England winger Jadon Sancho fails. (Independent)

獌又比壓力fsg

做咩又想買多隻純跑狗

獌狗個抬價部好撚堅
成個轉會市場有手有腳嘅基本都會傳關佢地事

呢個我唔介意佢地買走

有buy back其實唔錯，宜家真係唔岩佢踢佢又唔夠class

個時簽mane佢地都好似有傳過

馬斯做掃蕩好勁
佢三個分工好清晰 負責個樣都係極強

抬姐，都唔買人既

想改名做Thiago先發現自己唔記得左密碼

lm

咁都賣到25m
究竟點傾番黎

唔會30m啦 唔好當人傻仔先得 回購起碼要四千 甚至係double 五千以上

佢唔誇啦 你諗下當年Ibe

提早放工
全team去食生蠔同海鮮

真
會回購姐係踢得好
起碼40啦

英國passport 20m + 實力5m

踢唔起就今季多咗25m cash flow
即係布包皮換泰呀哥

Fsg又然michael edward真係鬼才嚟

點少得 謝 保 當

泰果20m係分4年比
真心癲

盧 殘 軒

英超球會真係同你有親 衛星球會咩 比多五m想人幫手湊仔 佢傾到30m我就真係話佢好野

有傳過
果陣佢地同我地都睇唔起mane

包皮走姐係力子留？

但同利傾真係有機會
成日都係我地唔知點傾番黎

成才就買返

兩個都走得 不過力子無人要咪唯有留佢

果陣梗係想要國師多d

力子除左運氣，仲有咩功能？

你賣人 人地隊咪又係分期比你 唔好傻啦

果陣買左勁多人屌
我都有份

可能真係磨爛蔗咁磨番黎

果陣雲鳩爾話要文尼
獌唔肯買比佢，前排訪問雲鳩爾有屌過

我都有
點知第一場就

咪買撚左迪馬俾佢
依家都仲咁勁
佢地唔識用

佢入個球真係拍爛手掌，我到而家都覺得個球係佢生涯best goal

嗰陣好係步頭輕啲跑得快啲

好似*

我鍾意對鏝個球左腳坐地炮多啲

佢打右邊推波順d, 仲記得水貨一黎迫左佢打左邊，呢度d 人屌到仆街

泰其實係咪年年都keep住咁勁
同埋好似近年少傷左？

其實高美斯唔差，係雲迪克身邊

個球連英文旁術都話Pay back time for the red card

初頭堅係唔慣打左，後來好啲
無計，水貨打左真係廢

邊個係 殘

成三點啦痴撚線

Allen

輸列斯第一球睇到嘔哂血

右邊兩個的確弱過左邊兩個

個球有人屌TAA
但其實本身TAA 係翻身追得設
高美斯無啦啦直線衝返黎block 左TAA 條線
先比人輕鬆射入

仲唔夠？邊個取代到？

兩個留一個其實想留包皮
力子除左神秘力量之外其實見頂

好撚眼瞓 恬下恰下咁

痴閪線公司

英國佬瞓醒開工未

記得阿朗果時俾對方三四人圍著
都照cool到波，仲傳到去靚位
所以皇馬睇中佢

清做盛行呀
咁好環境

射波都有d野睇

4點

Thiago 算唔算係靈活版沙比（不過長傳爭dd)

過人勁過沙比好多
但長傳冇咁勁
但18大傷完唔知仲係唔係咁
其實佢每年都唔會出全勤 都係傷10場8場咁

唔關事 英超獌鏝車講到明想抄f$g 個data model 但要幾年追 所以就利物浦想買既直接用錢搶
所以無錢=垃圾

打開後衞都明俾人過周時都有
最緊要有人補位 高美斯個下補位係乜都冇做過 零分

其實都係夾錢
唔係真係咁好環境

有兩三年沙比同泰阿哥同時喺拜仁踢
真痴線

佢仲要衝過左TAA 之後企左係度睇，要vvd 飛返黎救波，諗起都嬲

第一次決賽沙拿傷出
佢踢右都仲係咁撚勁

真, 大部份deal都會係分期

陳公笑鳩獌allin 80m 買麥龜

你就好啦

抵笑

近兩季聯賽上陣次數分別係30同24場
計哂所有賽事都係over 40場
已經算多啦

我地都有75m小醜

不過冇咁把炮一炮過比

75m唔係一炮過咩？

早安 邊爐follow咗泰了

但大多首期俾3份1

20m咁細數分四年
首期都唔慌多

拜仁仲諗住賣人先買人
首期得果5m Karius都買唔到

問題係麥龜俾盡值50

有人請就好

50m 要買可能都買到高美斯

淨係比到econ位渣

8點半了 開工啦

果時般尼真係有親

可能尋晚搵人揸車經英法隧道去Munich 接佢咋
要15hours

好似話琴日已經體測完今日公佈

泰亞高去英國要唔要隔離

睇球皇片好撚勁 攻守都得

歐聯決賽勁到pk

眼屎都未撩就要影官宣相

根本高班過哂成條利中場線

通常影左幾下高普就過嚟攬攬
呢幾年官宣J片睇熟晒

如果佢fail medical 會點?

因為買得少人

有蛀牙
彈鐘

依度有冇人預購到PS5

買人AV最好睇都係日本仔同Alison

Finishing 嚟講又真係唔同lv 嘅

原來你捧皇馬嘅

岩岩我係melwood 返工既表弟話thiago已經係入面影緊相
今日會announce

有冇睇陳公個post
如果20M分4年每年找5M
咁阿狗果d先係神操作

真唔真

幫手做體測嘅助手(我舅父)話發現咗隻蛀牙

我爸是李剛

Crystal Palace have made an approach to sign Rhian Brewster
Palace want to do a permanent deal, which could mean a buyback clause is inserted to protect Liverpool’s interest should they want to re-sign him in future. [@_pauljoyce]

Sheffield United are also interested in Brewster and may be more willing to accept the clause. [@_pauljoyce]

我個仔john henry話thiago左邊屁股有瘡諗緊彈唔彈鐘

沙短嗰條好笑

短人舉手指公嗰張相

利狗d後生仔，真係過一過場又千幾二千萬磅
呢d生意去邊度搵

唔好買sarr得唔得呀 好撚廢

都幾癲 咁撚精準

暫時睇brewster應該會一去不返啦 唔覺佢潛力大得去邊

大陸不如又show off下

Liverpool pinned tweet gone. #LFC

踢得起有進步就正

仲有pinned既

Across seven seasons, Thiago has maintained a 91% passing accuracy - the highest in Bundesliga history. 🔥 #awlfc [@Squawka]

古蹟勁過牙泰啦

still here, ching

賣比晶宮既話
佢加btk咁就差唔多55m

夠膽就嚟香港呢啲咁高密度嘅地方試下用

加埋沙高呢？

利po口水怪又黎
就快一日兩個post

會好撚準確咁打入禮賓府某一間房到

幾年冇簽人係要打下j

支那話算得係咩

Breaking

歷史級cls

Cls 尋晚3點幾先bookmark
呢家又就爆post

夾埋80m
佢同般茅係咪洗黑錢

據聞係track手機訊號

黑店利，修都話有ings，唔黑得灑

馬田基利用左咁多年咩都抵返哂啦

Thiago Alcantara has failed his medical with Liverpool.

The deal is off and he has returned to Bayern Munchen.

Thiago Alcantara has failed his medical with Liverpool. Tooth decay has been diagnosed with our medicals.

The deal is off and he has returned to Bayern Munchen.

@princejoyce #LFC #LFCnews #Thiago

屌垃圾利真係有機會

除左Remy, Fekir, 仲有無其他case?

Fake news...唔好玩啦

Princejoyce唔通係真咩

登刁未

Twitter 最可靠記者都唔識

net spent boy???

其實盧卡斯唔差，防中嚟講

四半啦

Tier 0.5

Jürgen Klopp is considering bringing in further competition for his front three and has shown interest in Watford’s Ismaïla Sarr, although there has been no bid and other options would be considered. Watford are seeking about £35 million to £40 million for Sarr [@_pauljoyce]

麥龜係Fantasy 好似好平

傳咗成個月話買翼都係得Sarr一個target

Fabrizio Romano
Thiago Alcantara has also signed his contract until June 2024 as new Liverpool player. As promised by Thiago himself to Jurgen Klöpp on June, he’s coming. Red circle #LFC

如果40m買sarr真係好撚on9, timo都係50m

買啦是撚但
肯買人就撐

利雲應該真係當世第1中鋒，多嗰陣已經咁覺得
伊巴之後得佢

咁誇張 坐佢隔離嗰個都唔洗死

點解唔傳下cantwell/ david brooks架 都係降班隊正野

購物成癮

唔知who幾時開始練波呢

又要打J

成地精啦
清潔乾淨番佢ok?

又可以追飛機

放工未呀奴隸獸

佢同妞亞做乜鳩

gogogo

on9
4點50分問人收工未
我估利Post 9成人都未收工啦

btw,追撃夠我要番工未

一諗到佢放比文尼水貨 j死

@princejoyce

睇你自己個名先

有2個中場可以放軒刃

SPORT, who were early with Thiago to Liverpool, say that Liverpool are interested in Dembele. They say Liverpool are interested in a loan move.

到左啦

邊個dembele

借又ok喎
但人工

因為係煙幕嚟 廢中暗中同psg傾緊下年用水貨換mbappe

Moussa

俾3分1

Joyce Cheng（@princejoyce） = 鄭欣宜

竟然係咁 比人呃左添

BREAKING: In the last few hours, Liverpool have contacted Barcelona to enquire about the signing of Ousmane Dembélé. They're prepared to take him on loan and are willing to pay a compensation amount. Barça are yet to respond. (Source: SPORT)

一生愛潮爆

ANGEL今日方加

借又唔拘呀
最好有埋option to buy

Mousa Dembélé 廣州富力?

可能用黎換老母

又一條唔使加班嘅低級職員

索性直接着葡萄牙波衫算啦

Loan plus option to buy
下季再用交屁水貨是但一隻換mbappe

一直係屋企

失業廢青

屌

巴塞隆拿
2017年8月25日，迪比利轉會至西甲球隊巴塞隆拿，簽約5年，轉會費為1.45億歐元。

之後開始不斷受傷，統計至2020年二月六日為止，為巴塞上陣的時間只佔總常規賽時長33.6％

在效力巴塞的899天中，350天都處於養傷狀態（統記至2020二月六日）

唔係加班
係方加

讀緊書
點似你

廢青

包皮分十年俾其實幾抵

呢個踢緊支超

一年2000個 反正買到嘅話 佢個位十幾年都唔使再買新

想問今年係咪無出長袖波衫？如果thiago真係嚟想買件長袖印佢

買到人未

叫得丹比利都唔多好嘢

鐘意長袖波衫係咩taste

傷多過踢 重要紀律唔好就不了啦 之前話借西咸隻anderson其實重好

Klopp’s 5 years at LFC

- £435,750,000 spent
- £367,050,000 sales
- £68.7M net spend

Lampard’s 1 year at CFC

- £303,520,000 spent
- £81,500,000 sales
- £254.02M net spend

叫得丹比利典都唔多好嘢

我自己踢波都鐘意著短袖加nike pro算 長袖認真唔太掂

死mk nike pro

官宣未牙牙牙牙牙

借包皮 with an option to buy

好似仲有個moussa dembele踢緊些路迪 新星黎

問下費托個球員著得多長袖會想跟佢著長袖 印象中thiago成日著長袖

學psg

香港著長袖
一年都唔知有無2日天氣夠凍著長袖

咁唔使買啦，借包皮10年咪得囉

放工未啊

體測完就官宣

未呀
你呢

西甲都咁，嚟英超可以收山

祝你返七日
日日有工開

份約都冇咁長啦

成個秋冬天都著得啦 咪比短衫多塊布 又唔係厚咗

日日有食神

我每日都準時16:30放工㗎啦

自己組隊波衫正當都唔會訂長袖

坐緊車番屋企

依加秋冬天短袖都熱到傻啦
仲長袖

你低級工程狗就乖啦
Sub con仔

等埋 sarr dembele 一字排開

又扑一件早收工

Mbappe sancho sarr dembele 一字排開

你bio eng連sub仔都唔係

屌，我8:00返工㗎

Thiago will not play against Chelsea on Sunday, but could feature against Lincoln City in the League Cup on Thursday.

Arsenal next weekend may be more realistic though. [@ptgorst]

去獌？

傳利

thiago都一個月先傾掂
但十月頭就完轉會

番得8個半鐘都仲計lunch time
垃圾

我做兒子唔得架

養唔養狗
我識自己去廁所 食飯

仲有佢歐聯主場對利記個世紀MISS. 如果入左4-0
應該都冇之後場反cup 4-3

點呀
唔抵得我12:00食飯？

咁夏世三賣左成1億.
同埋車仔上季冇買過人..

咪係囉 我覺得佢到咗頂重要開始跌緊如果fsg唔鳩想比大筆錢咪等西咸降班買anderson囉 但唔該最少10月前買咗中堅先

12點食飯都係弱者
阿叔話齋小小餓都頂唔住點做大事呀

Ousmane Dembélé 真係咁勁咩? 我覺得佢同阿仙奴PEPE 差唔多料子

當年36m買卡路爾
今年27m買泰阿高
通縮

冇飯食點辦大事呀

我係你老世一定啱比你食飯
多啲時間咪唔使ot囉

我覺得要比合理人工交屁姐。如果人地出200k+我唔會怪佢走

lunch time嗰d時間唔夠cover ot

好在都止蝕一半賣出卡路爾
不過最蝕係車仔. 50M買Fernando Torres 之後要Free走

可以嘅話 FSG一定想

【西媒：利物浦欲租借登貝萊】

西班牙巴塞隆納的每日體育報指出，利物浦在近期聯繫巴薩，詢問租借法國邊鋒登貝萊（Ousmane Dembele）一年的可能性，紅軍願意付登貝萊的薪水和租借費用，巴薩尚無回覆。目前巴薩的態度是，他們不願租借登貝萊，但願意拋售這名球員。

50m買唔買到呢

1001都未黎

FSG : 10m+40m add-on

車仔仲有件€80m嘅kepa,呢件廢到

咁玻璃

24分鐘前著陸

打多個教練位
抵哂啦

借dembele正喎 借到既話真係滿足哂高普想要既人咁滯

好野嚟
高班過Sarr 10倍啦

推得咁鬼快以為有相j

不如問阿仙奴借PEPE

老母+30m換丹啦

西甲都咁傷法
英超咪
佢係唔差嘅

Sky Sports News
@SkySportsNews
·
4m
Thiago Alcantara is set to complete his move to Liverpool from Bayern Munich later today. Alarm clock

快啦屌佢老母

但真係買第二個好過

岩岩落機咋嘛

可能西甲個風水唔岩佢

借丹比利都抵玩丫
一季出15場都夠

疤俾多30m 先合理

借咪岩囉，唔對路彈

落左半個鐘機

借還好

10hr應該到㗎喎

真 冇損失

係咪出左事

Next po welcome 丹狗

Ryan air

借既話ok喎
fsg又瀛

好心搵私人機啦屌

1001